民陣搞反國安法大遊行時，連登仔會唔會抵制？

明明大家支持加速